Princess Connect Re:Dive (123) 報喜 台服IP活動正式開始

課金性價比參考:

日版公式web

Twitter

Radio

蘭德索爾圖書館(中文實用網站)***

APP STORE

GOOGLE PLAY

VPN攻略(日版only 台版無視就得)
openvpn+vpn gate
用法:
1 安裝openvpn
2 上
搵server，下載openvpn配罝文件(有tcp同udp 2種，建議用udp比較快)
3 開openvpn apps，import返你下載既ovpn file就用得
當然app store / play store上有其他一鍵vpn既apps，不過大多數都係超慢同斷線斷到仆街，所以識揀一定係揀vpngate

台版
APP STORE

GOOGLE PLAY

警惕世人

Q&A

Q: 自己首抽好定淘仔買AC好?
A: 想長玩就一定係買AC，不論係公會戰定PVP，有幾隻限係必需，但呢度都有唔少巴打係唔買咁玩，但預左會辛苦小小

Q: 新手台服應該去美食/真步/破曉/甜心？
A: 甜心>>>破曉>>>真步>>>>>>>>>>>>>>>>>美食

Q: 新手應該打活動定衝rank?
A: 未到50lv 一定唔可以入活動任何一關 否則果期活動都唔會跌金裝

Q: 係唔係d 角色愈升高星就愈勁?
A: 廢話!當然係,但有d角色打公會戰果陣,因為高星,所以防係高左,扣血少d慢d,出UB 既次數會反而少左,所以大部份輔助角都唔使升5星

卡3星唔好升星系列:
優衣(新年)
靜流(情人節)
凱留(新年)
泳裝咲戀

Q: 咁新手一開始要做咩?
A: 選一坦一補三輸出主力咁升，之後打主線，升到50lv如果有活動就入去活動升lv加打金裝，之後就係不停咁打主線，唔夠打就升角色RANK

Q: 點解我入唔到驚?
A: 因為要用VPN(日版only)

Q:我到底打緊機定睇緊動畫？
A:問嚟做乜吖，Why not both

Q: 唔夠mana升技/升裝?
A: 用石換啦，1日10石就必換，有多就換到60石1pack先停

Q: $有咩用?
A: 買公會小屋傢私,，優先升級會出道具嗰幾件

Q:係咪得3星勁？
A:唔係，有好多二星都勁，例如宮子(布丁)/空花(抖M)/深月(抖S) (下面有圖)

Q:係咪要抽先拎到角色？
A:只要有恆心，儲夠角色碎片都可以有

Q:咩係角色碎片？
A:打hard/用地下城coin/抽重覆角拎嘅女神碎片去換嘅一樣道具

Q: 點升角色星數?見3星再上有五星但抽唔到
A: 能力開花，角色碎片儲夠就升到星數

Q:升3星係咪必要？
A:可以咁講，其一會有新圖，其二升到3星先開到絆lv上限，而你角色每升一個絆level 就會有新角色故事，睇完角色能力會上升同有石拎

Q:有幾多種角色？
A:基本上為坦/中鋒/後防/魔法師/補師

首抽／買AC推薦 (排名分先後)

封面推薦
台服
泳裝飯團

新年優衣

情人姐姐

水著爆弓

水著老師

菠蘿油5開po= =

樓主霸po狗

U燈狗=.=

#貪吃佩可轉轉蛋 #精選轉蛋 #雷姆大人參上
#如果真愛有顏色 #那一定是藍色

■轉蛋時間：10/1(二)16:00 ~ 10/15(二)15:59
■轉蛋內容：
✨10連抽必中1名★2以上的角色！★3角色機率為2.5%！
✨本期精選轉蛋機率提升角色：★3 雷姆
✨PT商店兌換：★3 雷姆 300PT

■注意事項
1.請於10/15(二)15:59活動結束前兌換PT，如於活動結束前未兌換完PT，系統將自動歸0轉換為掃蕩卷。
2.若抽到已經成為夥伴的角色，將會自動轉換成女神的秘石。
3.精選轉蛋超划算折扣，可使用寶石(有償)進行1日1回限定的單抽，當日重置時間為05:00am。
4.角色的詳細能力與技能說明可前往「轉蛋」頁面觀看「角色詳細資訊」。
5.遊戲中使用寶石，系統一律優先使用玩家身上所獲得的寶石(免費)，若玩家身上的寶石(免費)不足時，系統將自動將寶石(有償)納入計算並使用。
6.新創帳號進行新手引導後完成的必中三星轉蛋無法獲得★3 雷姆，但可以在新手引導完成後，於此活動期間抽取本次精選轉蛋，便有機會獲得★3 雷姆。
7.本次活動結束後，★3 雷姆 有可能會出現在精選轉蛋或白金轉蛋以外的轉蛋，詳細內容將以後續公告為主。
8.★3 雷姆 機率UP僅為精選轉蛋，白金轉蛋並無機率UP，還請玩家特別留意。

※So-net 營運團隊保有活動最終修改與詮釋之權利，實際內容請以遊戲內資訊為準。活動舉辦日期與內容，均有可能未先告知而逕行變更，確切詳情以實際開放時所述為主。

嘻

推薦幾時改 又想伏新手

誤中

仆街禾跟呢到推薦入坑

禾加左公可 算做左野= =

寫6C信告樓豬

有可能姐

冇圖嘅

不要問我

新黑都必抽

我的魔法石以經ready perfectly

禾冰度得罪你要記咁耐

新黑都唔必抽想G有咩必抽

點睇都唔係新手必抽先

嘉夜

Hi 歐撚

認錯人

你唔係頭po個仆街咩

lm

你而家都係仆街了

發覺你近排好搶口

抵啦

咁你係咪仆街?

畀hololive激親

U幾時整個Glolive打佢對台

垃圾公司

你同菠蘿油加埋大剛蛇做一期生

仲垃圾過樓G

唔好又入落我度 我唔是gaylo

你仆街啲攞個名呃人

唔入落你到咁你入落人到

chinalive比狗屌= =

真

咁快d幫手改template= =

係
見到你屌緊

很嬲 禾會長fans

我講過最大既大話就係我唔講大話 其餘既野我都唔講大話既

屌 邊個激親你

old news

冇 笑下

聽日平反

聽日你就井= =

今次真係大家都井

搞到人哋駁唔到就過咗啦

聽日唔好怪我分享喜悅ok?

新人留名

feel到聽日佢會入黎分享喜悅

lm 10抽收工

有邊個重未扑佢

你10個30抽

上次佢一抽就中勁撚到

禾高登到而家刀矛扑過人

點解我講就有負皮

其實係我俾嘅

你日夜都俾人扑

新POST問多次先, 小小甜心有無公會收留, 係淘佬買左新帳入坑

咁抵你井

米屈
禾連P蛇都矛扑

新Post劉明

真步服戰隊［愛護凱留協會］招隊員兩名，可以先留名報名。

想問優衣係咪r12升滿

同埋真步係12定14

R12升滿1-30專ok，你驚嘅就淨係著tp相關嘅裝
真步R11/14/15都得，咁你卡到嘅就盡量低啦，不過14比較泛用

新手LM

唔該曬

倫也pin this

典解hololive奶到咁都無得工商禾地祖國嘅神game 原神

不如你過嚟好過啦，我哋咁多巴打係度
雖然未知有幾多人走

愛護凱留協會唔係全部都係連登仔嚟咩

有啲咁嘅事？

是 新手會嚟

因為冇送啲V俾領導們享用

佢係會長

引戰狗扑ed

冇石

送美空過去享用好過啦

奶得唔夠入

呢張圖準備永久置頂了

直接掘人會長 sickball

得6萬幾石井唔哂兩隻

其實個會入面有無人滿lv

美空真係好正

個會直接散了

幾時有人掘我

大撚把啦

dllm ar我得14k聲都未出過

掘你邊度先

禾多你一個0 140k

死基佬

掘你聽日井完個井

u撈黑？

流浮山刀手

邊個串he犯國安法了

what

開頭真係大部分都係新手，不過我地會不斷進步緊，隊戰排名由開頭700不入到依家入400內。今個月有兩個隊員退坑，所以先招人，可惜唔可以係開戰前招到。我地仲有TG group排刀，不過我地會排刀係非強制性，我地會始終都係以輕鬆玩為主。

美食服，頭150公會，招幾個人，有齊會戰角，肯合刀同排刀就得

想做25了

成功登頂

扯左呢個look我

紡希要抽爆

點解送依隻

人氣最低咪拎嚟送

回力鏢

未滿lv點撚樣打4階

小小甜心刀

Lm

日服華哥打雷雷同珠希一樣輸出

對不起UE刀

吓,唔係你諗住送邊隻

咪又係新黑一刀

依家排45 仲有3個鐘
8000石

前50 Pog

你對啲石仲有感覺㗎咩

台服4服 前90公會收人
歡迎各位巴打入場 為寶石為女人 爭取自己幸福！

有意加我tg了解一下：
或者加我好友

好窮黎緊要抽CGSS兩池

禾地個個都出完新黑刀
差你了

仲pog，我tag你十幾分鐘都唔出聲，是咪玩嘢

8000石

叫咩名

一刀殺四階五王嘅男人

Who

禾都出左新黑自動刀😑

u

新手留名

屌你牙 三刀都600萬人地一刀2000萬

收到wind u下個月要做孤兒jai了

牙敗 原來禾地得返幾刀未出

4階真係好難打對唔住大佬

德蘭索爾之心 你入會我私人醒你長洲船飛一張

mola mola

上個post 話收人位巴打去左邊

4階有新黑一刀?想學野

1服?

係啊,個巴打叫 獨海迷途 , 想問佢係咪有2個位

sosad，賴人唔見咗，我哋差佢3刀同另一條友1刀
依家排49，領先51名1.3億咋
賴人唔出現好麻煩架

feel到一係50 一係51

如果賴人正常表現，我哋可以清1+2王，我覺得有機會48

你早d出山 一刀五王咪唔洗molamola

唔好咁快氣餒，仲有機會
賴人返咗嚟，佢仲有出手動幫手補多少少傷害

最後一次排名更新係11：50，習氣祈禱啦

要搵人出黎祭旗了
我提名藍智

輸咗
差50名2600萬
除非賴人可以收2王，3王打到170萬，50名都要冇刀先得

係咪有季後賽

收到風輸你= =

今日月29人
再跌十幾刀都有前百

留名等睇2服前50有人開掛

系 禾準備躝了

仆街最後一日最後一刀都打到跨日
少咗指揮大佬呢期50分21名 刺激到

新黑嘅肉便器嚟

幫禾地每人課返2000石就原諒你=,=

我錯我唔記得日版後尾buff咗防打唔到咁高

係,你地入得就喺度留個ID

其實係咪完左戰隊戰就可以即走?
同埋離完戰隊係咪要等一日先可以再入新既戰隊?

走完等一日
除非你叫佢踢你
走咗都會有石拎

姐係自己走人先都有石拎?
係既我同個fd 走左人先

係

ok , 咁我聽日同樣時間放id , 定比定你先

真步服保150休閒公會暫時-1，有冇巴打想過嚟一齊玩？

who run ed

me

到時reply我就得

極致同p醬
我搵佢哋本身都係打手架啦不過

破曉前500超級休閒公會收人
想要每日出三刀既人,而家-2
如果你係打一陣就唔打,你唔好過黎啦
唔介意慢慢升LV追我地LV都可以黎架
我地有開DISCORD可以加入黎吹水
基本上我地唔係打機,係日日都係度吹水

10000石

Why are you running

如果真步都有類似嘅戰隊就好

鹹魚巴嗰個咪係囉

me weak

我地原本都係諗住開黎吹下水,點知愈開愈多頻
我有時仲會直播下歐聯俾大家開心下

Me weak too

一嚟我唔知佢哋收唔收新手，我真係太屎
二嚟其實有啲唔捨得而家個會
開號就join到而家，就咁走咗好似對唔住班巴打

如果都係HEA打為主咪繼續留

歐聯都有

發覺母豬po都幾多人有睇波

我哋個戰隊確實係hea嘅，長期缺人，又唔係個個都盡力打，今期得幾個有出齊每日三刀

我係台灣,個排復賽,佢話168台幣可以上網睇哂咁多場歐聯歐霸
英超我本身用電視睇開
168台幣你課金都冇左啦,諗都唔諗就買左,日日都高清直播,好似差電視十秒左右
題外話,台灣D旁述好撚搞笑

如果你係想搵個盡力打就轉去第二度啦
但唔好搵D太CHUR,搵D休閒少少,要求你有出刀有ONLINE咪得個D
足球係好多人睇,係台灣少人睇D

屌咩168台幣
我nowe同你睇嘅嘢一樣雖然係廣東話但都係delay10秒

咁你話係咪抵屌
我買完仲可以用DISCORD直播俾佢地睇
佢地話收得好撚清,仲要唔使搵LINK
抵到爛啦屌

抽

想join了

Okay，我再諗諗先，始終要搵另一個香港人戰隊都唔易

新個季好似冇咁平
望望先

新一季,每月115,一年1150
嘩屌都係好平,幾時踢歐聯,等我得閒睇下

直頭免費睇咁
下次要乞link了

都係平到痴線

唔係完左戰隊啦咩

我個隊有個都係咁
佢唔係缺刀咁簡單,係個分低到離譜
都係巴打黎,我都唔知做乜咁樣,你每日三刀基本上冇咩可能得幾百萬分咁少
跟住D隊友話佢上兩三個月都係咁上下分數,又唔係最低LV,我就踢左佢

幾百萬分
一刀都唔止啦

嘩
係咪小小甜心刀

所以咪踢左佢
另一個得千幾萬分,仲高LV過呢個
即踢唔諗,哂我時間

好彩玩四服，d資源多到爆
除咗競技場外掛多咗啲之外
公會戰又易打，前50事但入
每個月收人工，爽皮到呢

巴打四服頭20？

nowe咁廢
仲要大賽未必load到畀你睇
直接now睇波plan仲好

琴晚發現有人滿LV竟然VH一關都未打

空位已經係度，你想入嘅隨時歡迎。話多樣野你知，我係鏝

求包養

102lv 收唔收

想加加了
403475449

收，你申請完話我User name/ ID

岩岩退會，聽日先申到，介唔介意講多次戰隊名

問下本身有上網再加體育有冇平先

冇

真步服休閒戰隊
今個月排名3xx
歡迎新手(如果仲有)
-2 有意請tg: issese

你幾多錢/月

平均三百幾

愛護凱留協會

見到278英超西甲歐聯

原來係波台
入錯post添

新黑刀都唔洗出就前20拎1萬石

玩留

爽到

你高lv

4服?

二服51名 -1牙

尋日唔係話前50咩

要用嗰幾隻全部都升滿哂啫
見百幾lv墊底嗰啲隊物理隊仲係R13

成日都借你d角去推圖

我隻空花勁多人用賺好多Mana

矛咗2000石

巴打四服係甜心？ 仲有無位收新人 玩左第2日今日先50lv

50lv應該唔會收
呢個月收緊95lv

唔緊要 呢度小小甜心公會收人 陪你地一齊成長 我係會長 你加我tg / 好友id 先

呢度有巴打開咗個會 入佢哋嗰個啦

我10月中都應該有酒鬼同ue 6星啦應該到時100lv左右

會公收人呀 可以黎我公會 小小甜心服前90名既公會

你唔係會長咩

有無限lv

我比我tg你呀 siuchiu91 唔該

夠坦
死中後 3星唔到 但都叫過左

但前一死就團滅 所以借大坦

就係因為升左職 所以唔會啦 但我都怕個公會唔進步會比人挖角

冇限啦 反正你入黎練下功升下lv 有成個月比你練

我今晚覆你得唔得？想同佢哋講返聲先
今個月好似得7400萬分左右
利申曾經係疤

日版公會收人 有意者歡迎留tg

知名IP活動開埋，台版營運是咪再次屌打日版

有冇3服收新手97lv now

隻game要成個會d人一齊進步好難
通常其實都係逐d逐d換人咁

想躝了 呢度仲有無二服會

想問下仲收唔收人, 甜心服新手, 52lv

挽留

直接叫支那狗做巨嬰

由牠去吧

收到wind 等陣你準備井

過完戰隊戰 line同個po都靜哂

冇人打季後賽咪靜哂

好，等你消息

單抽中！

瞓醒未

仲有位比你 加tg/好友id

分享喜悅姐

300次單抽咪中=.=

等陣4點咪成村人上黎分享喜悅

典睇我湖準備champ了

我待戒指已袋

Feel到上次保咗今次唔使保底

Id: 698887353 thx

我保底之鬼

想分享喜悅

me2

禾地笑鳩U井算吾算

加我tg入公會群

分享日服喜悅先

未死

U X佢

未吧條jer又要等多一個月先可以抽公主UE

似似花唔小心升咗r15
係咪收得皮

上r17囉

小弟我上個月未夠90lv
依家102收唔收

LIHKG係你地？

咁準時搶閘

14 17都用到 條軸唔同啫

一陣仲要抽王女

轉撐我熱未

好似滿咗人

買完裝備裝備包爽得滯係咁升
似似花㩒完果下心諗仆街好似要卡

到衣家都唔知4服個LIHKG係邊位巴打開

我依家個戰隊係20幾
休閒戰隊咩gp 都冇開
爭少少先可以上20

有冇巴打出嚟認咗佢

大佬你覺得合作應唔應該抽
定係留石抽後邊嗰啲

隔離有2隻PU要抽刺激啲
我諗住抽左隔離先抽依邊

我新手唔知佢勁唔勁
但我全都要

唔上LIHKG APPS台POST蒲頭都叫LIHKG公會
搵人開過個真。LIHKG啦

想同優衣做愛

真，lihkg由瘋狂搶刀換血換到依家會報刀合刀

有矛Duck MMA打人

之後係咪要報刀合刀嗰啲先至可以有頭50

唔使想 我晚晚同佢做

其他ser唔知
美食應該要出多啲手動先可以50

曾經

17好大力

幾時出埋降R系統牙-,-

矛，唔做呢d野

你幾時先肯認清你嗰個係雪哥蒞

狗雄一日唔落臺我都唔會撐疤
隊波踢得幾柒都唔緊要，但佢咁撚樣對班球員就真心撐唔落去，由佢賣鳩亞瑟已經火滾

P.S.比d咁ga對手我湖..is侮辱..哈

米尾😑

你幾lv?

走過黎睇波

夢3中段開始睇巴
睇住膠層對班球員咁撚閪加傳美斯又走
都唔諗住再睇 點知留喺巴

其實你喺咩服

B服

三服破曉超休閑福利好公會
飯團目測有J

走啦美斯
唔走重建唔到
留名睇蘇狗對疤反殺

非左咁耐一陣就到禾歐了

重建唔清布斯基斯 big基 清so9

醒醒吧

所以應該要沉淪十年
Btw我完全封鎖左隻分享喜悅
成個版即刻乾淨晒

上幾季唔肯換其他新人已經夠on9
死都要出佢 都唔知喺佢度斷咗幾多波

佢都冇出現過啦
btw4點可能上水一陣

公可差唔多要補底今次會唔會1抽中

休閒都20幾 是咪太勁

U是咪準備井比禾地喜悅下

#15

以為你2服想過檔睇波

＃1

米屈

有波睇想轉會了

150抽唔中

應該最低要求都要係咁咦打d半自動刀
不過前排d人越玩越懶

上水放張相然後深潛
再係第二度話抽女game唔曬卡做乜撚鳩柒野
幾撚大條道理
呢啲撚樣唔死都冇用

深夜閪波你都有興趣？

133

萬聖紡希好似幾勁咁

我都想係 人地好似3服都有公會 我地會公會名叫「德蘭索爾之心」

請各位巴打多多支持下 有心入前50 求戰神加入

你女朋友係咪個會度

你有隊喎
退左先加到
做乜之前個隊想走？

日日講佢女朋友個個？

淨係入dc ok

巴打 放過追擊我啦 唔係有心曬 都認左錯了
利申：有份追擊分享喜悅條柒頭

都係入面 巴打係咪想入會 有6星角入黎私人醒你長洲船飛一張

其實應該得
不過歐聯都係半夜唔係成日睇

唔係啦我只係多口問句
冇意追擊啦
不過四服真係好易入前排？
我地hea打冇夾過刀三百幾

都係鬥高lv

佢地唔ok無緣

有冇果張 海豹 gif

而家4服個情況係岩岩開 鬥快升lv同6星 根本係邊個越快就越前排名

Btw 公會情況就係挖角挖人 前排公會一缺人 後面既公會就會有人跳槽 班有6星/齊人權既玩家就集中哂係前排公會 實行哂壟斷式

不過現實就係咁 越強既人就越想拎多D資源 去前排都無可厚非 只係我想睇下自己可唔可以帶領公會打入前排（前20最好） 成為壟斷分子

岩呀 不過公會好現實 我個會唔入前50都唔洗旨意收到有6星既人入黎 不進則退只會成為前排公會既食糧

我地今次得29同埋最後幾個太hea得億幾兩億
唔係都可以50到

升到滿lv嗰陣大家同等條件唔玩合刀篩刀唔會做到頭20

感覺仲差好遠 明明我地好努力但同排50既差1倍輸出

要升滿哂講緊會內30個都係bo仲要全部有心玩

尋日睇完你哋個分差3個戰神就掂

其實真 有巴打岩岩入黎都努力輸出 我同女骨友加會內一個大佬 晚晚R爆頭諗緊切低牛佬 因為班細既打唔到牛佬 一撞死一個 我打牛佬最多輸出 因為我主力物理刀都幾齊 1階一刀打250-270萬 2階一刀打140萬

-1嘅話我應該會叫人日日auto3刀算

我一開波都係
係琴日臨完見到都唔係差好多

打錯 女朋友同一個大佬一齊搞掂牛佬 好撚煩隻牛佬撞死班細既

集氣10抽收卯月皮

今次牛佬真心考驗練度 好在我夠練度打輸出 靠5星空花死頂招頭撞

隻牛真係好戇鳩
我個會前20隻牛日日都卡幾個鐘

假希望黎以為有機 結算排51心都碎埋

個陣個個都等我地開飯 我地班元老唔打死牛佬後面班人打唔到輸出 2階一撞一個 如果我冇空花都要收皮

用公主佩可坦咪得

我呢邊呢期轉用dc亂到仆街，捱咗幾晚夜結果琴日1150排21
如果20名有留刀嘅話我都唔知前幾日咁辛苦做乜

你咪真步服前51巨頭

多啲人出新黑一刀牛就得
我都係4階第一日抄人條片先出到一刀牛

快拜神

我躝了

公飯邊有魔攻 後面隻公可會做代撞羊 逼住上空花 公可一撞就死2階個陣

走啦屌你老母

惡到 ...

萬聖紡希 好似唔強
仲要TP上升 同 減輕 只得4

好想一陣可以分享喜悅呀屌

快躝 唔玩留你了

個物理無效盾好厚

估唔到
我見佢TP咁低以為佢唔強
不過佢限定角，有機會都想抽

唔UB都好硬
PVP做防禦應該可以收到唔少物理隊皮

差唔多係ue兩倍仲加200幾防 雖然剩係加自己
不過pvp唔知放到幾次ub

搖撚準備

cgss

中

50石單抽竟然唔出，非到

冇石啦屌

公會戰carry得人多係易中啲

我以後都唔會反sonet

60抽

91抽 仲有2井石，safe

仲有11萬石

仲有咁多

小號都抽完

一抽就中

得返4k石

海豹全面上線

太易玩了

gg

得翻10萬石

抵死hea打會戰呀拿
禾地個個都歐

小小甜心刀嘅報應？

分享喜悅

u今次咁能歐

退會了

次次都係補底

50抽

有無二服會收留禾

冇石了

Ue大雨房

仲有兩隻重覆五星

笑4

重覆5星

你嗰隻咩驚

解放動畫要loop多幾次

就棄game

屌自膠
講FGO講慣左

日版160抽都未中
台版20抽就中左

終於消到下石了仲有17萬

臭雞卵用

美食服頭150公會招人呀，有無人有興趣，有齊會戰角，排刀合刀就得

291

明明頭100

齊咗人喇

禾auto刀Duck吾Duck牙

係咩

300抽先抽到抽完返嚟推佢去賣賠番啲石畀我

岩呀 臭雞推佢出去做番本行

琴晚咪收咗兩個

Real

20抽中可以留石抽爆下個POOL

多謝各位

垃圾驚

禾抽完仲多咗500石打埋活動有5井石

借6星UE

我個公會那有6星ue 最快有個個係我 暫時13碎片 離50差37

終於比我歐返次

希望個個都中

btw發現好多nba po巴打

玩具狗=.=

以前間唔中都有睇下R聯
不過自從王子退左休就睇少左

你井左未

冇石點抽

魔法卡呢=.=

個個好似求其抽都中咁 係咪咁易啊

歐先po出黎姐

倖存者偏差

活動隻限定角係咪要刷到上5星?

冇
窮撚黎

好想抽, 但我得fes 限, 一隻季節限都冇... 嚟緊好多復刻都要抽

垃圾黎 體力刷主線HARD好過

我等抽美空

鳩入咋嘛

〈第2重〉
活動方式：活動期間透過限定轉蛋獲得卯月(NGs)或凜(NGs)，即贈送免費寶石。
活動獎項：
獲得1隻角色→寶石(免費)×1,000
獲得2隻角色→寶石(免費)×4,000
※活動獎項不可累積獲得。

〈第3重〉
活動方式：活動期間獲得期間限定角色-卯月(NGs)或凜(NGs)並升級到5星，即贈送免費寶石。
活動獎項：
期間內達成1位限定角色升級5星→寶石(免費)×3,000
期間內達成2位限定角色升級5星→寶石(免費)×6,000
※活動獎項不可累積獲得。

抽爆啦

你退左我先加到
然後等24個鐘

我4服喎
上邊巴打個公會好似都係休閒頭20

10k石

※活動獎項不可累積獲得。

Quit左了

14歲大波波

先升為敬
4000+6000石準備好拎哂

兩隻都唔使卡星?

驚咩?
日服之前出左降星系統,5星都可以跌番3星

第2重同第3重加埋咪10k石

照我理解, 拎咗第3重冇得拎第2重喎

以前泳裝個陣無得疊
個個屌到仆街

都係 而家知可以降星就真係拎左石先

你仲有石抽凜咩

加左
你望望

40抽6彩 太易玩了= =

等埋公會戰同之後派嗰啲石應該會去返15k

其實唔滿lv點打公會戰 3階都已經一拳一隻
又無得抄軸

唔係拎到第二/第三重第二個獎勵先冇第一個咩？

6000石值搏率好似有d低
如果本身已經唔名資源升角嘅話

一齊分享喜悅

玩咁耐第一次單抽出

唔洗卡3星？

呢度全部百萬當係碎銀

講左日服出左降星系統

咁應該你啱

sor冇追

25狗==

矛月使唔使抽，好似冇乜用=,=

多謝你分享喜悅比禾

佢講緊既係第2重同第3重各自既獎勵無得疊加
即係你抽中1隻有1000石,抽中2隻有4000石
而唔係1000+4000
真係咁難明咩

唔抽就躝拉= =

真步保150 -2，有冇人想嚟？

Sor 衝出嚟柒

你答我使唔使抽先啦低能

合作唔抽是弱智吧

窩強度廚

大佬

push

除左我

睇完表好似唔洗

所以最盡去到2階 2階我都打到既 3階未見過真係唔知會點

用6星怜同公主佩可坦到
之後借隻R14UE
我每日都兩隊物理隊打3階牛

我寧願依邊抽唔中隔離抽中
隔離2隻萬聖節有愛好多

我4服都仲未追到50條尾

台服4ser 啱啱入坑 買左ac
手頭上資源有限
依家隻活動角係咪必抽角？
因為得2萬石 保底都去唔到
訓身定係留石下一個pool?

其實都係睇啲人幾多lv

唔係
等公主優依啦

優衣都冇咩用 冇石儲夠等晶

想問下 隻公主可可蘿做補師唔夠？
仲要抽公主優衣係點解？

神蹟
sorry

仲有優花梨/優依可以補血

3階?
5王一刀千五萬

又30抽中公主可羅,泳裝媽媽都係30抽中

公主優依係輸出角 打競技場好勁

成日都有堆冇見過既人黎曬命

曬完就走,下次新pool又返黎

你都齊fes
等晶啦

新手搞唔掂

任課㗎喎

傳奇人物仲未上水

分享喜悅入黎未

可能井咗都係出返去先

分享

你井咗未

你岩 我都係井左 出返去先

唔玩嘅台服十抽中撚月
日服200抽先中ツムギ

我都係新手

我贏了少傳奇人物1抽

我都係靠公會班大佬加持
我到而家仲可以買到新手七日體力包你就知我係新手

我啱啱同戰隊啲人講咗了

巴打依家去左邊個團
今個月佢地上唔到20內，我都打算走人

識跳架個號碼!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
屌你100抽先中就死返出去啦學人分享

第18嗰個
你哋呢個月差幾多

隨時歡迎你

公會打牛佬最高輸出係我 得250萬 唔好比較了

公連fb專頁有抽獎

見唔到

會員相認大會

要擺本田係首頁

報名先

分母活動

食屎啦臭雞，用撚哂身上既石先中

乜都抽 你又唔打pvp

限就要抽
中間仲歪左垃圾袋出黎

我真係恭喜你呀

得返100石
點生存

我問問先
應該加左架喎

課

我拒絕

夠抽2隻啦

合作出Re0二期睇你課唔課

屌你啦

上面班歐洲人 比哂負皮你地
希望你地好好反省

Baba每15日就送2張抽蛋券其實唔洗石就抽齊角

分享喜悅入咗嚟未？我都想同佢分享一次

等我又開新手ac單抽再post上黎先

你用上面個張扮咪得lor

得返700幾母豬石

禾都好缺

收到wind 歐能特別缺母豬石

棄了
8888888

可摸耳俾早見獨唱

淫抽㗎喎

110抽都叫歐能咩

抽得少過分享喜悅唔叫歐能叫咩

得歐能先會缺母豬保過幾次底正常都幾千係身

啱啱升咗撚月上5星

是咪井了

是
我真係退坑了
有人想要3服161lv AC叫我

要 pmed

又井屌你老母母豬石就突破一萬

有冇破曉保150收人

體驗過一次就唔會笑人井

笑人一齊仆街都係另一種樂趣

我上次井完愛麗屍
今次井卯月
準備要井埋凜
就無石了

why

幫手玩留啦仲why

快攞佢ac carry me= =

死歐能喺到講風涼話

他不給禾

邀咗
你個FD要等會長聽朝清返一個位出黎先收到
你入到會喺會頻留個LINE ID

入左啦唔該

卯月條臭雞咁難抽既

手足

我一抽搞掂

隊長上過線不過冇理我
唔知睇唔到定唔肯踢，我默默退咗

呢邊咁歐

幾時

出多隻雷姆俾你抽你課唔課

Del 左warframe味

仲要台版本尊40抽出卯月
依邊做完分子
隔離做撚曬分母
明明平時隔離機率高啲

我隔離191抽 9彩

TC未收購都棄咗啦
你班友仲係到玩LOL

個po推得咁快

我準備去做原神台台豬= =

呢個月冇季後賽，好唔習慣

仆街又唔記得卡地城

今日係咪會會推完呢個Po

我Send左邀請俾你，夠鐘就入得

我岩岩申左

其實得一關h嗰啲要刷幾耐先刷得完

可可蘿公主洗唔洗上5星？

卡3星

仆街啦咁.... 我上左4星

遲啲出降星系統嗰陣升上5星啦

ys

Join咗
應該要2點先入到戰隊

g持

原來你是2服的

見咁遲入坑 我一直以為佢3服

我開局嗰陣未有4服，個friend話3服好多支那畜所以揀咗2服
Btw我喺呢到r過好友

啱啱入tg嗰個係你？

鹹魚巴嗰個？係呀

做隊友了

靠大佬們carry了
我連三階都未入過，驚到時雷隊友

準備踢3個人，睇下有冇人想入公會，因為想認真穩定拎1500名，想收9月打到至少2億可以出齊3刀既人，需要入wts gp同discord,公會大部分都香港人，一齊吹下水打公會戰開心過自己單機

有冇人入

收唔收139lv打1億7

二階堂真紅 你去咗邊間公會

又想轉會

滿左

轉左去頭50公會？ 話說去左個新公會之後發現舊公會好多人都轉左入去

唔係頭50, 不過算係同前20有關係
你入前100都係個班公會, 唔出奇

都ok, 可唔可以po 9月總輸出圖

使唔使post埋箱

究竟4服LIHKG係邊位巴打開
想轉會

最好po埋先，我覺得ok,但要問埋會長先

上個月入左會
想入個wtsapp group 或者discord都得

你有冇tg, 我pm你link, 公會大部人都入左

真步保150 -2，有冇巴想john？

公會頻講ok？

po左

唔見
加我tg @Al1879ho

tg左你

冇問題，你有冇tg?我pm你我地公會gp link

@ishidami

𠵱家先醒起訂bluray 最快都要下禮拜一先到

推，仲差兩個人

有美空抽未

幾時派獎勵啊 等到頸都長

sonet冇人返工
最快都下星期

俾我地會腸響美空你

新手岩岩入日版坑, 想問除左GW仲有冇人寫推薦rank表? 暫時只係見到置頂有台版既表

你成日俾人拋嚟拋去 佢哋當你係乜

班死MK係唔想同毒撚來往

更新咩要2.5GB咁多

6星咲戀要R幾

r18 實裝

再推，差一個人

依家日服係咪都睇唔到其他玩家嘅戰力？
除咗同公會成員外？

三服休閑公會差一個人

Ching係台定日？
玩緊台 想join

日服得一個ser
一定台

原來係咁 岩岩新加入唔識 想入個會一齊玩

你幾lv

玩左幾日 得52
如果有位可唔可以入 會認真玩

同我哋有好大段距離喎⋯⋯

咁算啦巴打 我入住其他會玩住先
連登仲有冇其他會收新手

你咩ser

最新果個 唔記得咩名

因為我哋好似全部三位數
打到三四階你出唔到刀都冇癮
你本身有冇買體力包升快啲？

咁你四服啦即係
我三服喎

有呀Ching
50之後係咪keep住打活動先

直接打到50 好爽

原來係咁 唔緊要啦 照係到討論下學下野

4服等有女嗰位巴打出嚟叫佢收你啦

其實活動你唔夠lv唔好入
抽野個陣太低lv會唔跌金裝
好浪費

但如果想升快啲都係一個選擇黎

我見巴哈啲人話50lv後入 就有裝打
等我仲一50lv就盲中中入左去打

如果活動岩岩開就出面爆石升到50先
就完唔好諗咁多，過關拎石拎碎

咁我50lv之後入左活動應唔應該爆石打
同normal應該刷邊關

你入左就照打
打hard boss應該打到
其他應該打唔到
打完換野

有活動角送可以爆下石
我刷開15

Hard boss暫時入一次打到一隻
Very hard見佢咁高lv唔敢試

咁目標係咪拎返活動啲碎片

老玩家回歸 十抽就中三彩 想問係咪機率較高左

已封鎖會員 改住先啦

唔明 點解好似咁易中？

又嚟幸存者偏差

唔想睇

扑咗？

未完全封嘅
不過你無啦啦走上黎曬命仲要咁講野
幾難唔封
同分享喜悅一鳩樣

雖然我五十抽中左

有女巴

冇架啦，你啲運已經用曬

買探索回數正常買到幾多先係最抵

賺mana黎講買20次最抵
其實最抵係唔買

1次

似足啲劇透撚問之後阿邊個邊個係咪會死咁
一樣咁乞人憎

為錢N2爆多幾管仲好

買400/600, 400多10次, 600一共多20次

買幾個月88蚊+3次瑪那經水多到用唔晒

我要mana

仆街睇漏左 我keep住有買都唔夠

有女巴唔見咗

放假去咗食女

你好 我係4服公會 而家收緊人 你想入黎加我遊戲ID 同埋 tg入公會群就得 只要有心玩都收 公會歡迎你

遊戲ID:672163130 同埋 tg:

加我啦 有咩唔明一齊討論 為公會出一分力 每個公會成員都係最重要

唔係呀 我琴日去左同朋友打麻將呀

呢幾日唔敢浦頭 怕條曬命撚上黎刺激我

利申 忍手唔抽

點解唔抽
50石1抽就中啦

唔好曬呀 我有keep住1抽 但都係金紙
100k石 留返比泳咷 新黑 好過啦

日日50石1抽都有金
仲抵過買母豬石包

巴打加左你
Id: 再恤髪大聯盟
要24個鐘先可以再入到會

我覺得可以抽下
至於條撚樣你封撚左佢咪得

我又冇曬卡
撚鳩佢抽都要block

人哋講緊分享喜悅啊

似講緊分享喜悅

收到 見一次block一次

唔係講你呀巴打 我係講緊咩分享喜悅呀

有100k石 我都覺得可以抽下
一黎抽IP合作有送石 同埋仲有活動下半+9月10月會戰糧 應該夠儲到3井石
二黎真係唔會井曬咁多隻

得返20k都抽依家唔抽等幾時

eruru都玩原神 點解日本仔咁鐘意玩支那驚

鍾意被控制掛

Me都好鍾意分享喜悅

爆佢公主AC

訓啦 冇你既事

毒奶

二黎真係唔會井曬咁多隻

佢咁能多石講咩都啱

.gun

啲石係拎黎抽角㗎啦 唔抽角儲咁多石黎有能用咩
我後悔當初冇抽露娜 明明果時都有十幾萬石 搞到有幾個月打得幾辛苦

露娜都忍到手？之佢之後有咩勁角？

快啲抽啦唔好諗喇

聖克 聖千 新黑 新日 新可蘿 魔霞 情姐
當時聖克都諗住skip 50抽試水溫3x抽就中咗

一發入魂呢

我怕井
不過如果唔抽好似以後都冇

點解冇露娜好辛苦？

準備了

冇露娜 公會戰新黑刀一定要借露娜 就會好卡其他角 同埋其他角你要齊 練度岩
eg. 果刀要5星新黑 咁你借咗露娜 冇借唔到5星新黑 除非你升自己果隻上5星
pvp 冇露娜組3v3進攻會好煩 組唔到第2隊快充

哦哦 原來露娜咁有用 我識點用佢啦 其實萬聖鏡華打pvp緊唔緊要？

萬聖鏡華打pvp冇用

冇公佩真係好煩
優衣同酒鬼解放就係差少少

我得60k都抽咗
快啲抽啦唔好諗

巴打公會係咪巴哈收人

我啱啱又轉咗會

有公佩96lv左右就解放到

我依家105
只係過咗怜

巴打你幾lv

115

抽啦抽啦 中左你係咪轉會黎我度先 送老麥BBQ炸雞比你

巴打係咪搵緊會轉 我呢邊收緊人呀

真步休閒保150公會-2，有冇巴打想一齊玩？

頭先啱啱轉左戰隊sor 呀
第一次入要報刀嘅戰隊
希望唔會玩到成Pat屎
之前嗰個咩都唔使理

入到前50可以考慮吓

轉咗去前20？

係呀
希望唔會一個月就俾人踢翻出嚟

你入咗邊個

唔熙要 下個月如果唔岩玩可以轉過黎 我任何時候都歡迎你地

姆咪

唉 快架啦 今個月中可以打ue 同酒鬼、真步 既6星 之後就睇下公會有冇機會了

好嘅
我感受到滿滿嘅愛

呢度巴打係入面都一齊傾計 非常和諧 唔會比壓力大家 我只會對自己有要求 就算靠自己都好 我都要將公會帶入前50 而家應該80幾 A0巴都話差2、3個戰神都入前50

轉會送你老麥BBQ蜜糖雞1隻

差3億傷咪差3個戰神

我都想轉但次次都見佢話滿人
見佢好似幾休閑咁

比我賣下廣告啦個會就唔識郁架啦

重開之後去巴哈標題黨話自己保50收啲高lv嘅入嚟

哦 原來咁樣既 識做

巴打個Box

我入去嗰陣時佢都唔睇我上個月打咗幾多分
佢話最主要係睇你有冇亂出刀同掉刀
唔會用分數做踢人標準

咁你都知邊個係我

仲有冇位 想入

我頭先最後一個入
暫時都滿咗

今個月無季後賽既

有季前賽
我衣家喺個會入面食緊花生

新手路過留名

點解正正常常打個機台仔可以有咁多弱智野

間諜真係笑咗

新手+1

支服自己出限定角

牛b！！

我地搜服跟帝國服腳步有知名IP，B服就唔知啦

支那狗躝返去玩支服未

收到WIND係橋本環奈

真？

真人上場

CY又會肯比支那服咁做

應該出b服個陣份合約講左可以咁做

又開多次H2

又H2

轉ser過去同班外掛狗玩了

牛b死了 我的國

連豬？

當年出左黑騎冇耐冇玩，最近回鍋
去巴哈手爬左文幾日

玩到82lv,輕課想問除左季卡月卡，點課先高cp值，抵課？

同升滿左我隊入面果幾隻用來推圖啱唔啱？

似似花5星左，空花升左4星同開專武，克總4星未開武，之後係咪升酒鬼同公主媽媽？

之後係咪留鑽等抽
泳裝咲戀，新年/泳裝凱留，新年可可蘿，新年優依呢幾隻？

唔該大家

Po box圖唔好po九宮格
課金抵課就季卡月卡同新手7日每日500體
6星升酒鬼先，公主可可唔好升星

你個隊推圖幾好 用公主佩可推圖都ok 公主可可蘿唔洗升星同埋卡rank10就唔好搞佢 升lv就夠
酒鬼同日和都建議升左6星先 不過唔知你升得黎日和仲有冇用
留鑽抽既話你講個堆新優可以唔使抽但係聖千建議抽翻

知道了

但我地下城幣換緊空花,係咪升埋5星空花,先再升酒鬼? 怕坦唔住

同想問點解有D角色唔好升星同要卡RANK?

空花咁少用，直接開酒鬼好過啦-.-

唔該巴打, 咁我升埋公主佩可先, 同我想問點解角色圖鑑搵唔到D聖誕/新年角色?

下,我冇佢做坦推唔到圖WO, 我去18關咁上下炸,仲成日死人

地下城BOSS 100LV+ 多數都唔夠打

公主佩可 似似花 借人地日和 克總 公主可可蘿就夠做

空花多餘-.-

我82LV 角色多數RANK11,12 推圖中排成日死...

得空花(LV90)同酒鬼(LV30)開左專武

我覺得換空花五星都OK嘅
反正就算佢而家換酒鬼都升唔到上6星住
換完空花再慢慢換酒鬼都得

我費事成日借人慳返啲瑪那
聽人講成日話好缺雖然我依家都暫時未缺
可能因為仲未玩到高lv

我個細ac 5星空花加3星美里推圖基本上都唔會死
真係坦唔着嘅就再借隻勁啲嘅空花

新手唔借人你好難推圖

又改名= =

禾行不改名坐不改姓

衝三小

空花美里無敵
boss 關就借日和muda muda muda

爬咗幾日文都仲po九宮格

一百抽四張 歪曬

日和點解無用

新優退左環境？

新手推主線都係一流
但到你BOX開始升起 就唔太緊要
會戰都偶然出到下場
PVP都比較少了

thx ba

至於佢話日和冇用係指可能你升得上黎6星日和果陣
日和已經冇咁常見 但我覺得未至於出唔到
佢而家都算TOP既打手黎

PVP慢慢來啦，一定主練公會戰角先

yes我原句係佢升得黎都唔知仲有冇用
日和而家除非打多目標王如果唔係公會戰都無乜份打

新優復刻得黎 你都可能已經滿lv了 基本上對你都無用了

睇下面日本仔評論都話唔想真人入game,希望cy唔好咁on9

B服入未算
唔好搞日服

台服都唔好

佢如果搵到個唔會all屎既靚女咪放佢入game囉

台服咪又係大陸服

弱撚鳩柒智
我j係j個角色唔係j個真人呀

寧願同其他game/動漫合作都唔想同真人合作 有一隻自創角色之後會有更加多自創角

不過出係B服就無咩所謂

432422903 add埋me

真
出呢條女真係好odd

j真人洗鬼玩呢隻game咩

禾挽呢隻驚是睇人井

倍你睇

已邀
你睇下會唔會入去discord吹下水啦到時

真心如果你獨家係同其他ip合作我可能會酸 而家我真係食花生

真人

讓領導先享用

你享用領導

你去俾佢享用先

我俾優衣享用緊

你係les啫做乜屈鳩ue

CGSS d角母唔母上5星好
好似有幾千石送?

唔母你做咩要抽

唔知有無用

有石拎

好彩有送100碎
唔係唔夠母

下次井左就夠母

聖克井左了

好撚仆街，我招緊一個識嘅人嚟我哋公會（佢本身想走），但係佢同佢公會嘅人講話想嚟我哋公會嗰陣有人私佢話叫佢「多考慮」
明明冇係我哋公會玩過就係度抹黑我哋公會，可能因為唔想佢走，有冇咁仆街丫

出post屌未

第一個屌你

Gay

仁亂公會
個個刀挽紙筆

純粹想留人叫人諗多陣都唔算抺黑啫..定佢有講禾地咩壞話

叫佢多考慮，依家嗰個人又有啲15 16啦，以為我哋公會有問題

原公會想留人都好正常姐
雖然老屎忽公會都慣咗有人走，唔會問三問四

有乜問題 =,=
我地個會有人想走嗰時你咪又係叫人唔好走 =,=

反了反了

3v3都第1了

係咪有花生食

幾時換pool

2,3卷差唔多 第一卷多左7千個騎空士買單

你好高質

範圍擊殺攻擊+tp回復
佢勁定日和勁

要等detail stat啦個撃殺特效我唔睇好

擊殺回tp殺中後排先觸發到，前排放2下都未必殺到隻，日和主要打前排拆坦，就咁睇用途唔同
不過佢6星最大得益一定係江忍，一上就千7爆擊

佢個範圍傷好似高過日和

日服重未抽到

渣ga
我仲未有姐姐

一樣係3.6倍

小技+UB秒酒鬼
殺人回 450 TP

上限好似高過日和
但佢4hit日和2hit

洗唔洗刷

一早刷晒

h2一定刷

冇咁多體

pvp角唔使急住刷啦 大把野比你揀

妮諾+妹弓打pvp嘈死

超可愛

same

屌仲係3星
佢同大小姐可唔可以出event送碎

我唔會叫人考慮清楚係咪要入某個會囉

打唔贏第一名滿lv

weak

得11x lv

快睇

布丁

想最速1v1第一名有咩必練

初音日和珠希酒鬼

加多隻羊

妮諾專睇黎改得太強 有魔霞都照秒

又多個方法花式秒人

珠希啱啱先開始換

依家進攻羊真係可以唔用

有貓賊冇懦夫

用妹弓盲打我會用

仲要等幾個月先換到出嚟

幾個月蚊都訓了

唔怕啦
我玩4服其他人都未有

佢1v1

有時都會用既 有隊日和都要用羊

其實羊羊咩情況會用? 就快6星, 但唔知咩時候用

有咗貓賊之後就算對魔霞都冇用過羊

會戰仲未出糧

人地國慶連假 好似係

我見佢哋fb都有update
又送1500石

我見到d有dmg嘅魔霞隊同呢排多人擺嘅遊俠真陽隊都會用翻羊駝

我都好想快d派
好耐無試過最後1150都未知護唔護到級

日服完咗第二日就派，點解可以差唔遠

外掛多呱

n年前有一次話過要捉外掛所以遲出糧，好似十幾號先出
我懷疑佢地it太廢要做好多manual野check

淨係知擋魔霞

妮諾好似好屈咁
要開始刷了

點檔? 會綁左落羊羊到?

縮短自己中後排同對面距離
擋魔霞一動綁
斷佩可回血
等等啦

呢個角度正咁能多

真陽未見過 點解用羊駝打真陽？

係 最常見係當你打魔霞而又要用泳媽進攻嗰時

＃990

唔開po嘅以後都井

咁啱隊野佢企羊駝後面，配羊駝魔霞卡走對面隻羊駝捉佢出嚟打

或者好似呢隊對前排高傷(真陽意外打ok痛
我帶雙貓，真陽開完ub兩隻一齊死曬)
又有魔霞就焗住帶羊駝初音上去頂

雙貓剩係打公佩都高機率暴斃

其實盲打就一定係賭大細架啦 咁岩個隊克到咪贏囉
1v1 你睇住食都好難輸啦

3v3肯食石就會上到第1

咁1v1咪一樣 係驚俾人坐電梯啫 3v3先係真正考驗你個box既時候

U仲敢上水

聽日先開始

真係出得切糧

#1000